獅隧九龍入口上斜都炒得

我屌你 自炒

又係愛護動物協會